Wechat 可以 IOS 轉 Android (WhatsApp & Signal?)

覺唔覺Wechat 好過WhatsApp
唔知Signal 點呢？